
# Se connecter a la database
ensuite importer la DB 

# Fonctionnalité
Voir : permet de voire dle projet et sa description

modifier : vous renvoie vers une page qui vous permet de modifier le projet et la description

ajouter un projet: vous redirige vers une page qui vous permet de mettre a jour la liste des projets.

supprimer: vous permet de supprimer les taches deja effectuer.




